[求教]想將電腦畫面串流去電視打機

Google到有兩種方法,一係steam link,但係聽講會有多少delay,而且我有隻軚盤佢唔support
另一種方法係KVM hdmi延長器,經router出唔知個delay點
有無巴打研究過

直接駁hdmi 唔得﹖
利申：唔識

另外部電視接住部htpc,有無乜野sorftware係pc stream to pc?

Chromecost

原來steam已經有in-home streaming,但係stream唔到origin d game
用Nvidia既Moonlight stream有好嚴重既input lag

delay同畫質點先?

如果喺steam 加自訂遊戲加origin啲game work 唔work?

試過battlefield 1,會直接跳 試緊其他game

我睇電影好流暢，但你打機應該會delay，我諗暫時用無線傳送既都會delay情況出現，大概慢電腦1秒到，實際未試過
1080都無問題
外國好似有埋4k版

買隻raspberry pi駁電視

Google 咗啲人話add origin.exe入steam就得，應該都可以用到streaming個功能。(我試過stream non steam game 去notebook)

Google "how to add origin games to steam" 有好多答案

得左,多謝巴打